其實識做Digital marketing operation 同 Data 既應該值幾錢人工？

老闆將我睇作唔值錢既員人，覺得我係佢叫我落廣告就落既機器。

（GOOGLE Facebook GA 廣告都識）

有JOB 搵你 留TG

Ths 大大

100k

有無咁低，做爛市

唔係禁粒制咁簡單，係會唸digital 策略 用咩platform 追 好複雜。

仲要睇住成本，睇住lead 既數去追，話哂大學生，我都接受兩萬，但我就係加人工既時候老闆會覺得我機器咁唔值加

你睇幾多budget 幾多個Channel?
你係負責落定係諗埋strategy, targeting, creative?
你有無做埋optimization
DM Operations 同strategy planning 唔同

做哂channel 過百萬budget 有targeting creative strategy 但好難做。人工吾高 所以想問市價 老闆吾識digital又好似成日challenge 我 有d對牛彈琴甘。。。